廣告日本個肥婆好撚難頂

屌你仲要賣乜止汗
成身濕淋淋係到索個加拿大
個樣又唔討好
成舊肥膏係到跳跳下

台灣人黎

日本呀

台灣呀

台日混血

好似早排先話自己係屋企會除晒衫周圍行
無人想知呀屌你老母

講還講唔好貼圖

人地做代言人姐，駛唔駛咁講人
咁唔撚中意佢你去替佢賣廣告囉

講馬要跑得快過隻馬

[img]
圖片網址[/img]

屌你老母集集搵龜頭bob 做三日兩夜你睇唔睇呀

渡邊直美？好正wo (唔係講標準美醜個類）
好有個人形象令人印象深刻又有型有格
Fashion 得黎又唔俗
人地係搞笑藝人黎
（未入行瘦個時既相好靚....）

死肥西
夏天最驚呢類
臭到不得了